真心 肥婆ICON整得唔錯, 但完全格格不入

咁細粒ICON要用8BIT,無白邊整到咁細緻其實好難
所以啲ICON係整得好

但係啲肥婆又白, 表情又可愛, 仲要無雙下巴
完全無連登高登「抵死」既特色
亦都睇唔出係串肥婆
感覺就係變左BABY CONDOM咁

標準柒碌肥婆參考

呢個icon呢根本美化肥婆

同意 有無可能連登化到佢